[本地足球] 2017/18 港超聯季前及港隊亞盃外討論 (18)

2017/18 港超參賽球隊 (confirm)(10隊)

港超球會: 傑志 東方 南區 元朗 大埔 飛馬 流浪 夢想FC(港菁會籍)
贊助會籍球隊: 理文 畜力

2018年亞冠分組賽參賽資格 - 傑志
2018年亞冠外圍賽第二圈參賽資格 - 東方

轉會及各隊季後消息: (歡迎補充或修改)

傑志:
傑志主力隊員包括華度斯基本上已全數簽約留隊，未來季前工作主要是編排季前熱身賽和與友會商討球員外借安排
In: 盧卡斯(大埔)
Out: 羅勳奴(雪蘭莪/馬超)

東方:
米曹和洛迪古斯已經完約
陸續有新球員加盟, 並更換部份外援
更換主教練, 助教司徒文俊擔正, 牛丸留任教練團成員
副總監李健和及羅繼華重返一隊教練團
In: 林學曦(南華), 李志豪
Out: 鄭少偉(掛靴), 美路史拿域, 黃志聰(夢想FC)

南區:
大部分華人球員已經續約，新季會有不少新球員加盟，會考慮更換部分外援球員, 馬高斯、加拉度、蘇沙留隊
In: 列文(基寧咸/英甲)
Out: 內田智也, 杜馬思, 迪基圖

元朗:
法比奧、葉子俊及談樂軒三名主力球員完成續約, 及爭取其他被友會挖角的球員留效
Out: 黎厚希(夢想FC)

南華:
南華入信足總，申請來季降落甲組，並獲得接納, 陳偉豪願隨隊降班共進退
消息稱，南華會已通知尚有合約的球員解約。現時陣中有九名球員有約, 包括卡路士, 陳偉豪, 高美斯, 保贊, 羅曉聰(已轉會), 曾文輝, 謝家強, 張健峰等，不少球員相繼離隊, 羅港威獲東方招手，梁冠聰等已有球會接洽，翟廷峯、陳肇鈞都已獲同一支港超隊垂青。
Out: 林學曦(東方)，梁興傑(飛馬)，羅曉聰(飛馬)，梁諾恆(飛馬)，艾華(飛馬)

大埔:
9成球員留隊及將增添外援
In: 袁振昇(晨曦)，艾華度(飛馬)，迪亞高(飛馬)
Out: 盧卡斯(傑志)，阿倫烈馬

流浪:
莫生重掌球會, 續培養年青球員
鄭兆均、郭子堦、徐宏傑回歸流浪
贊助商及馮嘉奇離開, 另組新軍「理文」
Out: 周綽豐(R&F富力), 謝家榮(夢想FC)

飛馬:
助教楊正光擔任主教練, 奇雲邦特雖加盟伯明翰, 但會擔任飛馬顧問, 張志勇已續約，利馬留隊, 查維斯商討後才決定, 贊助商ZTE將會繼續支持球隊，另正努力物色更多贊助商支持
In: 梁興傑(南華)，羅曉聰(南華)，梁諾恆(南華)，艾華(南華)
Out: 奇雲邦特(伯明翰助教)，艾華度(大埔)，沙華，迪亞高(大埔)，黎洛賢，黎格爾

理文:
以「贊助會員」領得港超聯牌照

R&F富力:
狗德消息: 跟從港超註冊制度, 或聘外國教練
富力消息: 申請下季使用外援, 打算於廣州打主場賽事(主場轉到廣州，並希望可聘請外援。足總初步討論中，尚未有任何定案)
斟介有質素但無乜機會嘅華將, 及具本地球員資格嘅歸化兵, 如美高
In: 周綽豐(理文流浪)
Out: 卓耀國, 林雲傑(夢想FC), 梁志榮(夢想FC主教練)

夢想FC (港菁會籍):
楊家誠之子楊梓驄出任CEO和會長, 由梁志駒掌舵, 梁志榮擔任主教練, 鄭皓文擔任教練。首年預計花700萬至800萬港元班費, 將清一色起用西班牙外援, 會向友會借兵，暫定7月中開操。
In: 柏保路(帕倫西亞/西乙B), 梁志榮(R&F富力助教), 鄭皓文(教練), 黎厚希(元朗)、謝家榮(流浪)、黃志聰(東方)，林雲傑(R&F富力)

香港隊：

港隊亞洲盃外圍賽賽程：
日期 對手（主場／作客）

2017-09-05 vs 🇲🇾馬來西亞 （客）
2017-10-10 vs 🇲🇾馬來西亞 （主）香港大球場
2017-11-14 vs 🇱🇧黎巴嫩 （主）香港大球場
2018-03-27 vs 🇰🇵北韓 （客）

港隊U23亞洲盃外圍賽賽程：
日期 對手（賽會制／由北韓主辦）
2017-07-19 vs 🇰🇵北韓 17:30
2017-07-21 vs 🇱🇦寮國 14:30
2017-07-23 vs 🇹🇼台灣 14:30

港隊亞少盃外圍賽 (U16)
主辦國 待定
2017-09-16 vs 🇹🇼台灣
2017-09-20 vs 🇲🇴澳門
2017-09-22 vs 🇧🇳汶萊
2017-09-24 vs 🇰🇵北韓

港隊亞青盃外圍賽 (U19)
主辦國 待定
2017-11-04 vs 🇰🇵北韓
2017-11-06 vs 🇦🇺澳洲
2017-11-08 vs 🇲🇵北馬里亞納群島

各級亞洲盃外圍賽香港國家隊分組抽籤：
男足 🇰🇵🇭🇰🇱🇧🇲🇾
女足 🇰🇷🇺🇿🇭🇰🇮🇳🇰🇵
U23 🇰🇵🇱🇦🇹🇼🇭🇰
U16 🇰🇵🇭🇰🇹🇼🇲🇴🇧🇳
U19 🇦🇺🇰🇵🇭🇰🇲🇵

2016-17球季每月最有價值球員

八月及九月: 高美斯(南華)
十月: 李康廉(東方)
十一月: 高美斯(南華)
十二月: 林嘉緯(傑志)
一月: 謝德謙(南區)
二月: 伊達(大埔)
三月: 白鶴(東方)
四月及五月: 辛祖(傑志)

港超射手榜 (只計聯賽)
辛祖 21
洛迪古斯 16
高美斯 13
佐廸 13
盧卡斯 11
艾華頓 10

本地球員
辛祖 21
李康廉 8
卓耀國 7
夏志明 6
葉子俊 5

2016-17年度本地各項賽事冠軍

港超聯 - 傑志 51分
高級銀牌 - 傑志 (決賽2-1東方)
菁英盃 - 大埔 (決賽加時2-1飛馬)
足總盃 - 傑志 (決賽2-1南華)
季後附加賽 - 東方 (決賽3-0南區)

2016-17 港超聯最終排名
1 傑志 51分
2 東方龍獅 49分
3 冠忠南區 36分
4 南華 35分
5 九巴元朗 31分
6 和富大埔 31分
7 理文流浪 26分
8 香港飛馬 26分
9 標準灝天 10分
10 R&F富力 10分
11 港會 6分

* 元朗,流浪,標準灝天分別靠較佳對賽成績壓過同分對手
# 港會降班,南華因欠缺球員及資金選擇自降甲組

港隊、港超、外流球員資料庫2.0

Football Manager 2017 Hong Kong Transfer & Data Update

FM 港超聯頭像

大球場道:

Winning Eleven Hong Kong

香港足球史學會 Hong Kong Football History Society
支持港足, 撐港超, 撐自己人!

香港外流球員/教練:

餘4年 - 積施利 : 長春亞泰(中超)

餘1年 - 基藍馬 : 天津權健(中超)

餘1年 - 法圖斯 : 貴州智誠(中超)

餘2年 - 歐陽耀沖 : 貴州智誠(中超)

未知 - 霍斌仁 : 上海申花(中超)

未知 - 高梵 : 青島黃海(中甲)

未知 - 周緣德：台北皇家蔚藍(台甲)

未知 - 李健：德晉加義(澳甲)

未知 - 何志聰：楊興(澳乙)

未知 - 杜國榆 : Rochester River Dogz FC(NPSL,美國第四級)

未知 - 李潤華 : 梅州五華副領隊(中甲)

簽1年 - 潘文俊 : 梅縣鐵漢生態助教(中乙)

未知 - 張春暉 : 梅縣鐵漢生態守門員教練(中乙)

未知 - 李海強 : 梅縣鐵漢生態主教練(中乙)

港超搵食地圖

文字版︰

地圖版︰

#1

FM 2017 香港轉會及數據更新 V0.1

-最新轉會、合約、及球衣號碼等
-採用官方球員、球會、比賽名稱
-加入香港傳媒
-新增港甲至港丙，取消聯賽杯
-更正球隊所屬的球場和隊長
-較真實的球隊預算
-提高球探的搜索能力
-球員職員能力根據現實修正(可選)
-部分飛馬球員暫時取消註冊(可選)
-減少出現過強的假人(re-gen)(可選)

使用方法:
解壓後將檔案放到Documents/Sports Interactive/Football Manager 2017/editor data

有咩轉會消息

轉會及各隊季後消息: (歡迎補充或修改)

傑志:
傑志主力隊員包括華度斯基本上已全數簽約留隊，未來季前工作主要是編排季前熱身賽和與友會商討球員外借安排
In: 盧卡斯(大埔)
Out: 羅勳奴(雪蘭莪/馬超)

東方:
米曹和洛迪古斯已經完約
陸續有新球員加盟, 並更換部份外援
更換主教練, 助教司徒文俊擔正, 牛丸留任教練團成員
副總監李健和及羅繼華重返一隊教練團
In: 林學曦(南華), 李志豪
Out: 鄭少偉(掛靴), 美路史拿域, 黃志聰(夢想FC)

南區:
大部分華人球員已經續約，新季會有不少新球員加盟, 馬高斯、加拉度、蘇沙留隊, 將會有一位新外援加盟
In: 列文(基寧咸/英甲)
Out: 內田智也, 杜馬思, 迪基圖

元朗:
法比奧、葉子俊及談樂軒三名主力球員完成續約, 及爭取其他被友會挖角的球員留效
Out: 黎厚希(夢想FC)

南華:
南華入信足總，申請來季降落甲組，並獲得接納, 陳偉豪願隨隊降班共進退
消息稱，南華會已通知尚有合約的球員解約。現時陣中有九名球員有約, 包括卡路士, 陳偉豪, 高美斯, 保贊, 羅曉聰(已轉會), 曾文輝, 謝家強, 張健峰等，不少球員相繼離隊, 羅港威獲東方招手，梁冠聰等已有球會接洽，翟廷峯、陳肇鈞都已獲同一支港超隊垂青。
Out: 林學曦(東方)，梁興傑(飛馬)，羅曉聰(飛馬)，梁諾恆(飛馬)，艾華(飛馬)

大埔:
9成球員留隊及將增添外援
In: 袁振昇(晨曦)，艾華度(飛馬)，迪亞高(飛馬)
Out: 盧卡斯(傑志)，阿倫烈馬

流浪:
莫生重掌球會, 續培養年青球員
鄭兆均、郭子堦、徐宏傑回歸流浪
贊助商及馮嘉奇離開, 另組新軍「理文」
Out: 周綽豐(R&F富力), 謝家榮(夢想FC)

飛馬:
助教楊正光擔任主教練, 奇雲邦特雖加盟伯明翰, 但會擔任飛馬顧問, 張志勇已續約，利馬留隊, 查維斯商討後才決定, 贊助商ZTE將會繼續支持球隊，另正努力物色更多贊助商支持
In: 梁興傑(南華)，羅曉聰(南華)，梁諾恆(南華)，艾華(南華)
Out: 奇雲邦特(伯明翰助教)，艾華度(大埔)，沙華，迪亞高(大埔)，黎洛賢，黎格爾

理文:
以「贊助會員」領得港超聯牌照

R&F富力:
曾健晃留隊
打算於廣州燕子崗體育場打主場賽事，或聘外國教練
超聯會提出毋需為作客內地負擔額外開支下可以同意作客廣州安排，及要求富力在新季起按香港足總的非本地球員限額注冊球員，有待富力答覆
斟介有質素但無乜機會嘅華將, 及具本地球員資格嘅歸化兵, 如美高
傳正斟介羅拔圖及外援基奧雲尼
In: 周綽豐(理文流浪)
Out: 卓耀國, 林雲傑(夢想FC), 梁志榮(夢想FC主教練)

夢想FC (港菁會籍):
楊家誠之子楊梓驄出任CEO和會長, 由梁志駒掌舵, 梁志榮擔任主教練, 鄭皓文擔任教練。首年預計花700萬至800萬港元班費, 將清一色起用西班牙外援, 會向友會借兵，暫定7月中開操。
In: 柏保路(帕倫西亞/西乙B), 梁志榮(R&F富力助教), 鄭皓文(教練), 黎厚希(元朗)、謝家榮(流浪)、黃志聰(東方)，林雲傑(R&F富力)

富力比得果少少錢
一隊分到幾多姐，而家仲話要上去作客
車錢都蝕埋比你啦下話

車車有咁大咩

人造草 個場柒到 兆麟都好過佢

你老尾石公踢仲好啦
仲就腳

衰撚過九公

山長水遠去個踢壞腳既濕鳩人造草場同你班青年軍練波？不了。

去石門傑志中心踢好過

不如俾RF富力 join香港預備組聯賽
佢都係想訓練年輕球員姐

人地苦力大拿拿拎成球贊助出黎俾你班港豬，你要佢地去石峽尾踢預備組？

屌你連位都冇個
點樣去廣州屌柒苦力狗？

分唔到佢係真膠定係假膠抽南華水

閉門作賽?

呢個係咕喱下年主場？

係度踢不如過跑馬地踢啦屌

你睇得明就會明架啦

下季邊個台播 邊個講波

事撚但啦
都冇南華睇黎把撚

我仲以為係香港有個新既七人仿草場
咁細既

認真鰂魚涌 二號都好似差唔多大

呢個場仲衰過石門

閃完未

不嬲都大喎

廣東體育

好L大聲 今晚唔洗訓

Yennie仲大啦

WHY NOT BOTH

不嬲都要打孖架啦
莫非...

死火倫

上個po有人話機票條數大，人哋台仔要屌港狗，華航長榮分分鐘傾力贊助啦

今日蘋果瘋狂吹奏樂仔

【小時了了】的波300次打好基本功 - 曾雁平

話題：破韓英雄一球成名陳俊樂決心外闖 - 曾雁平

【個個都讚】成熟謙虛同輩榜樣

樂仔從英國學法回港後，由攻中改任防中：「我兩個位置都可應付，自己踢法特點是跑動多，可是射門差，所以這兩季刻意多練遠射，今季有些遠射入球，希望自己多添武器。」這位年輕中場還主動提到，完成大學後希望外闖，他說：「現在最近和真實的目標，就是到中超或中甲。奈何早前中國足協修訂內援條例，但無論如何先要裝備自己，在國際賽能夠在港足爭到一席位，便可製造機會。現在機會可能未到，但當機會到時，便要把握得到，而何時有機會也願意去更強的聯賽試，就算未必有合約，試腳都沒問題。」

聽住先

秦有機既

如果佢之後亞洲杯外圍賽繼續有好表現，我相信都會多左人留意佢

加油

true

後生仔當working holiday

肯去？

富力望續戰港超

港超昨舉行季前座談會，上季「空降」的富力有意繼續參賽並以廣州燕子崗作主場，不過港超部份球會反對足總優待富力，要求富力需要依循港超條例，外援必須是註六出四，國援亦要視作外援。

放大陸球會落黎踢 = 引清兵入關

如果真係要引富力清兵入關
不如要求佢組隊有實力球隊參加
起碼要有中甲上游水平
一來增加賽事可觀性
二來香港球員有多d機會對強隊

好似上季咁
都唔知係佢幫香港足球, 定香港足球幫佢地

點介定有冇中甲上游水平

講到底焗佢地用X超外援仲實際啦

一係要佢每年贊助足總5千萬
足總有錢
可以多d安排港隊同外隊打友賽
港隊賽事門票又可以平d

贊助足總5千萬?
ff下好

部分球會反對 即係有隊贊成？

羅太上年投苦力贊成票

咁真係要屌鳩佢

支超外援來到hea踢
又或者踢15分鐘換出

據講苦力打算挖羅拔圖，gio
仲有般連奴去港超

我黎踢波唔係黎跑馬拉松

香港聯賽遲早變支那聯賽預備組

問長榮一定贊助
因為佢地已經開始問邊台灣隊波可以幫手sell

香港—台北 長榮 運載率 1x%
冇咗Hello Kitty機的後果

變緊啦屌

fuk保羅？

或者要RF放低一筆保證金，例如5百萬
如果最終聯賽排名係頭五位，可以發還保證金
否則沒收

講真
當時個標準低過國際球證標準
香港職業運動員廢過國際球證(業餘)

呢個有得諗

苦力果個般連奴ar
btw,福保羅有消息？

仲要交定3年
每1年都係拎返1年
下年打就要再交返1年
總之唔打就冇哂保證金
想退出都要打多2年

始終傷半年 好番唔知踢唔踢得 人工又唔低

喪都沒咩消息

法叔隊下午對恒大
不過法叔隊正選龍、正選後衞停賽，澳洲佬去左打洲際盃，後防穿哂窿今場456都似

除非苦力係香港做主場 註6出4 內援當本地 否則一場不睇苦力！！！！

冇kitty機既話，去台北真係唔會揀長榮，長期$2000up

咁好大機會出楊廷

剛過去的球季效力理文流浪的謝朗軒就認為，樂仔在場上很有感染力：「樂仔能令隊友盡全力去搏，他亦證明了就算香港多了入籍球員，只要有表現還是可得到機會，對本地球員是一個借鑒。」

謝朗心態good good

職業球員12分鐘都跑唔完3000其實真係幾過份

becoz he is 22 now

牙凱跟左陸志豪出國玩，幾時咁fd

點解球證唔使跑

球證

球證每年都要測體能，
過唔到無得做

問題香港果D過完都好似跟唔到咁喎

12 分 3000 米，谷一個月咩都得啦，過左骨就唔理

香港D波已經算慢唔使成日追

不過香港既濕熱....

一家經紀公司昨晚宣布，自2013年起在泰國「搵食」的韓國球員曹泰根將登陸香港球壇，只待官方宣布。

聰b堅料

速度上跟到
不過眼力同即時判斷力有時跟唔到

關於足球森巴⋯⋯

．放數碼台
阿伯鬼會用數碼電台？（其實邊有人有數碼電台架⋯⋯冇嘅就要用數據，咁不如上ontv?)
．全部都係旺角場嘅比賽（傑東南又贏），除左幾場係大球場
．有亞協冇亞冠 ？係咪冇版權 now買哂？
．好多比賽東網其實同時有直播
．連香港隊比賽都唔齊

咩都唔好 大陸野冇好野 最好盡快收皮唔踢港超

吳多覺

駁唔到

之前同陳俊樂傾過幾句
佢好似都未開始準備外流既野
反而葉鴻輝有中介人

[quote]之前同陳俊樂傾過幾句
佢好似都未開始準備外流既野
反而葉鴻輝有中介人[/quote]
未畢業

有冇人知唔知 唔係 正版嘅pes17玩唔玩到wehk 2.0 patch

唔好同我講又係jh agent

想外流都要等佢讀埋個degree先

如果唔係過大埔為乜

跟返堅堅姐

反而足球員唔洗測體能

牙凱有踢過南區

應該grad左就去大會，踢下亞洲賽，單靠國際賽未必引到太多人注意 不過點都要搵agent

真係好 on 9 ，佢既 CV 幾時都可以讀 U

香港足球員無保障，一受傷就gg
有張沙紙有保障

Aggar
未外流到的話
就去港超大會幫手打亞洲賽
希望籍亞洲賽表現增加外流機會

好想識女仔

佢個 Cv 過左30 返轉頭都有 u 讀，沙紙始終會有，而且大學有原因都可以 defer，其實沙紙有保障唔係原因

True 唔通退役走去做文職咩

樂仔外流係咪要等堅爸外流先得

bb做咩笑9我

浪費左運動員成長最重要個幾年

hi 禾系絲打

me too

呀輝

無啦，亞冠踢到咁

冇計喇，港超季尾人哋季中，東南亞幾難揾到隊季中換外援龍

true
但東傑無位俾佢踢
港隊係白雀退隊先可以正選，表現都ok

true, 少球隊用亞援龍，又唔高大

佢踢南區果陣陸志豪都唔係南區

無知真係好可怕

講真
考咗英國AL+港隊運動員入U好有保障啦
應該半退役/大傷先開始讀書
唔係浪費人生成長最快呢幾年
仲想點
反而依家半工讀仲兩頭唔到岸

bigmac:let's have a cup of coffee somewhere shall we

印象中陸志豪同吖凱一齊踢過傑志青年軍

後面咪講返囉屌
佢地有考體能都係跟唔到

對眼關對腳撚事
驗智商都緊要

唔使測理論上應該係球會搞既
不過香港果班唔重視之嘛
唔係使鬼咁on9特登去測一次

跟住入咗帝都，之後唔講了……

做嗰兩三個月 係咁上下啦 佢哋要見好多人

乜撚野呀

平行時空？？？

kim out

定你記錯夏志明？

Agree同Agger都明
Aggar又係咩

mk

big mk

夏志明,我國傑志青年軍

究竟呢度有幾多人帶女去105區

尾機

一定唔關我事

105就唔關你事

狗志，狗德，曾賤晃，李志海，楊挺，邢瑜，陳佳奇，向嘉馳，黃志聰，金判坤，劉晃熙，陸建燊落地獄

貴州恆豐首發：

門將：16-王卓
後衛：21-蔣亮、3-法圖斯、5-林隆昌、2-唐鑫
中場：17-伊力哈木江、18-閔俊麟、10-切裡、6-范雲龍、19-常飛亞
前鋒：11-耶拉維奇
替補：4-楊挺、15-張萌祺、22-梁學銘、24-王軍、28-李營健、34-逢志泉、36-李磊

廣州恆大首發：
門將：19-曾誠
後衛：5-張琳芃、3-梅方、6-馮瀟霆、25-鄒正
中場：7-阿蘭、8-保利尼奧、11-高拉特、4-徐新、2-廖力生
前鋒：29-郜林
替補：12-王上源、16-黃博文、17-劉健、20-於漢超、27-鄭龍、32-劉殿座、37-陳澤鵬

得兩個外援

邊L個改wiki
bojan同埋komazec，我國，謝四，羅素全部加盟東方

香港真係比較少呢類情況, 首先好少簽長約, 又好少一年前續定約, 因為唔續約而雪既情況好少

個幾個唔知, 我國就一定唔會

奧倫加好似去完國際賽簽證問題返唔切

on9

不過其實奧倫加都幾一般下

呢個真

我從來都唔會話人黑哨
正如你唔會叫個盲人睇路架嘛

有seed？

香港啲球證鐘意做場上嘅主角

法佬矮自己個中堅成個頭

你是咪想講陸子豪

含大食撚屎

13歲就踢港甲

巴西又去左邊

wiki 垃垃流浪陣容
垃王？

簽左bojan

之前都係踢港超

會唔會係謝雷

加左幾多人工比垃王

人地踢緊含大喎, 會唔會過黎港超呀

基奧

無可能啦

佢新加玻撈唔掂

新加坡每場只可以3外援入大名單，所以

新加玻都唔掂仲想黎打港超班覇？

新加玻勁過香港, 好似係

法叔隊被黑
明明平排

呢球真係幾難睇, 電光火石攝位
第一眼其實都覺得冇越
不過含大係大會, 實吹走先

閔大人搶到保連如影都唔見

好野黎

連登仔幾時發功燈到梁大佬成材

呢度一直踩佢架喇

如果而家再搞多次體能測試結果唔知係點

陳柒退休

法佬鐵頭功

不要問，你會怕。

SEED FOR ???

郜林被ko?
利申啱啱開電腦就見佢被換走咗

yes, 頂爆左飛機林個頭

抵死啦

屌啦最憎呢條撚屌
踢人多過踢波

呢個真, 上到中超頭幾輪, 基本上佢場場食牌
好似第6輪就因為之前食左4張黃而停賽

有幾出奇

【抽水天才】連斟伊巴C朗那有錢？ 哈化講心唔講金

其實以兩大巨星霸氣盡露嘅風格，義助哈化擊倒班霸拜仁慕尼黑封王都咪話唔威，諗得過架！

FF義助𠎀志打亞冠la diu

Ching之前台電想踢亞協都無人贊助啦，何況你小港超

係都搵美欺啦
話晒大家都係巴塞

tita Chou

效仿智诚?又一美女出任掌管球队

加就一定有加喇
就算唔加都幫手俾租喇屌

差電呀15%

佢地都係仿效飛馬姐

有冇清睇緊akb総選

前面
C朗 伊巴 美斯
擺大個頭

yes

btw多謝你有禁去我wiki
有冇打算下年一齊每一分鐘喺yahoo search 我一次贏人氣獎

曾誠

法叔爭啲入

法佬收埋曾誠皮

撚狗咁撚

佢D死球搶點都幾撚屈機下
香港隊如果有個死球高手
應該可以執豆咁執

AV, GPS

嘩屌你老味, 今之法佬比人踢頭

penalty

見到個鬼佬就知唔入

炒

係都比法佬射啦
痴孖根

于生又黎呀

幫飛機林報仇

曾誠龍門球都開唔到

以為又有12m

法叔加油

伊達囉

0-2

我不打了

Jelavic

銀行盃有冇機會由now同viutv直播

wfc

人地wfc港隊啦

屎廳味油酸領

再回流返香港添喇

bin得好呀

已開設fb account
請加好友
Lihkg sthtothink

阿joel咁快手

返屋企先

best binc of the month

肯定懷恨在心

所以無上水

原諒我呀大佬

原來呢度都有人睇

波樂今日應該冇人打上去

who?

雅力足球學校

圈撚外左

乜黎

To梁大佬：
點解今次唔係同細路一齊轉會?

白間冇神7
mion圈外

呢個post開18小時
得300個cm
香港足球

伊達咪算係咁
出場起碼賣到貨先

放噓國歌條片比YouTube ban左

咁都banyoutube

唔怪得今次播咁大聲啦
平時旺角都冇ban

總監到入到神 7
吉豬入到選拔，算係咁

下次擺幾個大喇叭對住打氣區

好搞笑
真係聽到後半首越播越大聲

係咪大陸仔report

Leon Wong
6月5日 10:27 ·
有如晴天霹靂 影片遭封鎖有點可惜 始終是那一代香港U14一點記錄 我仍會處之淡然（個人修維比十年前有進境）只不過是努力與勞力白費了一點
但是 「義勇曲進行曲」是那一個烽煙歲月的代表 中國人一個心結 無論那一個政權挪用 歌曲是中性而屬於中國人 如果由中國當局以版權封鎖我 我會覺得可笑 然而此版權是由鬼子佬Naxos of America出示封鎖 心中憤怒
這已是最近第二塲以此原因封鎖 相信以前拍下來有此曲目的陸續遭到封鎖 其實 近两年對於在中國土地上相方均是中國人的球隊(香港/澳門/台灣/內地省市）比賽奏升旗歌 認為無聊而沒有錄下（對非中國人球隊有錄下）從某一角角度思考：滅聲是否等於辱國 有待爭辯 在自由資本主義社會 版權是一個保證 但發展到在中國土地上奏上國歌而由別國申訴版權 我的思緒不其然飄向祖國大地為裂強租界瓜分的年代

只要珠理奈唔係第一就好啦

大佬轉型打防中啦，咪再打後防啦

等梁大佬宣布轉會就會推快啲

今次匪歌大聲過噓聲都ban? youtube呢啲美帝野果然對匪歌反感

嗰日前排幾個細蚊仔嘈到掩耳嗌救命
真係戰爭到最後傷痛是兒童

諗黎諗去都諗唔到有咩台會直播
百份狗？樂視？無線？

係咪趕住7月之前簽

真係簽返VAXXXXXX既話會唔會暴動

計劃其中一個目標是港隊在2020年前躋身世界前130名，令球隊近年重用入籍兵爭取成績。看到土炮陳俊樂周二為港隊攻破朝鮮後，堅sir對部分土炮被棄用大感惋惜，認為足總要考慮發展方向：「用入籍兵合法合理，不能說是錯，但不得不承認，大家見到樂仔入波是特別開心。若剝削大部分土炮的機會，那如樂仔等具質素的本地小將很難出現。」他稱現在港隊成績亦不見得很好，何不將目標定為發展，給予教練用小將的「免死金牌」，「很多小將從小不收分文為港效力，到長大就沒有機會，難免令人替他們不值」。

AV堅洗定屎忽都得

金威金耀做北韓死士到時又嘈

go where牙辣殺

仲有冇多d 個日嘅片 想睇返

睇我ig 應該留啦

佢要幫堅家軍發聲ma

玩政治

試過放入波畫面都冇比人report

9成係支那仔report依家youtube充斥大量支那打飛機嘅片見到唔開胃

過埋亞洲盃咪由佢試

金威金耀比唔比得上溫智豪陳浩緯先

差好多wo

心態已經差九條街

on9 av堅
咁叫你帶你班仔去踢， 試下和唔和到jordan北泡
反kim還反kim, 佢帶隊近年成績都ok, 而入藉兵功不可沒

7月前都註唔到啦
正常應該係7月1號先註得

Av堅支持本地球員踢港隊
咁點解當年奧運隊佢唔派兵？
點解叫班兵踢預備組都唔比佢地去亞運隊練波？

cow boy同桂神上big boys club

塞車中

av堅班本土贏左聯賽未
其實唔洗講咁多 有料自然上到位 好似樂仔咁
大家都想見到土炮上位 但睇得出係入籍兵的確好啲 邊個勁咪用邊個 好正常

當年ssp上港甲班av堅子弟兵好似無一個成材

玩政治根本唔係kim嘅對手

上場對北泡唔用入籍的話
最少輸三球

正常啦 個個成世都跟av堅 大細佬去南華跟狄恩rambo

根本香港成個訓練環境就好難出到好球員

勁又點？佢今次退隊仲無理由過辛祖

咁又係
有佢真係有機鍊贏北泡
不過事先邊有人估到北泡咁撚廢

我都仲係唔明點解佢地會抽筋

係好撚多支那狗 個個都好愛國愛黨 不過佢地係晒外國既

中國國歌喺香港邊有版權
你同youtube講
淨係大陸哩永遠見唔到

以前有銀禧/體院都仲算OK，自從足球唔再係精英項目，要靠足總同球會各自去做，成效就差好遠

true,細佬，樂仔去過英國先好d
其他堅家軍無咩進步

成個環境都變左好多啦
體院摺足球部只係其中一樣

係，7月前都註唔到

絕對係啦，本身香港都冇可以俾職業運動成熟發展既土壤，政府又唔積極配合

足總都可以喺將軍澳開返足球訓練學院
然後要所有上至港超下至港丙全部球會供

你用下個腦會唔會搞得成
成堆球會鬼屌餐飽

咪撚乜都賴政府
狗會管理問題

驚輸 拖延時間

btw, 豬波要去採礦

羅神靈柩

所以係謝四?

fb見佢地練跑only

場邊跑圈

係老表屋企發現西方手指打氣棒(雖然係玩具部) 各位手足話點懲罰佢好

點解大家好似好憎台灣條久保？

無憎過佢

久保同人大戰緊

庇護工場笑青山住客

痴貼紙遮返西方logo

佢話自己係博士

睇返重播
早幾日對北泡場波
原來杰寧公主有入場

好串

拎去一路燒一路大叫狗志你死得好撚柒閪慘呀

組工會未成事 陳偉豪：怕得罪老闆

要保護員工利益，足總計劃方向亦列明希望設立球員工會。南華隊長陳偉豪透露，曾有一個專門協助不同地方成立球員工會的外國組織聯絡自己：「參考外國聯賽，成立工會是有需要，但香港環境不成熟，球員要團結之餘，亦要有有心人。香港文化很少打工仔願意成立組織與老闆對立，因利益上有衝突，幾年前我與那個組織探討過，但很多都怕得罪球隊老闆打退堂鼓。」他說，足總現有球員合約委員會，他是兩名球員委員之一，處理過兩次糾紛都是轉會時間上的分歧，但若遇拖糧或其他較麻煩的問題，有個工會絕對是好事。

做得好
不過香港冇集體談判権，唔可以學nba咁拉幾個月添

偉豪唔怕啦今時今日

人事聘用佔足總撥款逾八成

【明報專訊】除了球會架構，為推行計劃，足總亦重整部門架構，有人批評足總人事支出過高，但董事梁芷珊認為，唯有完善架構才可將資源再分配到各崗位，又稱架構完整帶挈了足總收入增加，可用於推動足運。

梁芷珊：架構完整助增收入推足運

足總先於2011年聘請了新任行政總裁麥國棟，但他上任半年就離任，而當初每年2000萬元撥款，大部分用作人事聘任等，未有用作足球項目，現任行政總裁薛基輔曾在報告中解釋，因該些項目當時有康文署獨立資助及其他贊助商加碼支持。

民政事務局回覆本報查詢，指政府在鳳凰計劃首5年共撥款5545萬元予足總，其中聘用行政、訓練及技術人員佔88%，聘用專業服務約佔9%、其餘3%為市場推廣及舉辦活動的開支；而在「力爭上游—萬眾一心」的首兩年，民政事務局共向足總撥款4130萬元，用途比例相若（見表二）。

梁芷珊稱，新增架構的錢不是白花，有些資源要藉此才能分配到各崗位，重整架構更帶挈足總有更多收入，她說﹕「香港能連年吸引到英超賽會或外隊於暑假來參賽，與足總建立了更具規模架構不無關係。雖然這不直接幫助提升港足水平，這可令足總增加收入，用作發展港足。」她認同足總仍有很多不足之處，亦有人覺得未見到計劃成效，但她表示有很多事情在同步進行，不能一步登天。

個陣cowboy仲係教緊太陽飛馬果陣話會同9upper一齊搞

仆街啦佢，YouTube大把4仔放咗上去又唔理ban埋呢啲閒嘢。

就算有，港超都拉唔到
老闆：你咪撚踢囉
重點係NBA係一大個產業，有錢賺既

請咩人請左成90%資金咁貴

佢唔怕其他踢緊就唔驚咩
老細一句撻落黎
重想唔想踢波
即刻鳩縮啦

你夠膽畀出嚟吖
乜撚嘢呀
屌你老母閪踢都無意思啦真係
有種你畀我吖仆街
乜撚嘢呀柒頭你識唔識搞波架
呢度呀柒頭屌你老母
屌你老母臭閪仆街
乜撚嘢呀
你話事啦老闆
抵你做死一世垃圾生意啦
我鍾意慢慢行你咬我食呀屌你老母打鳩我吖

偉豪偉豪偉豪偉豪偉豪偉豪偉豪偉豪偉豪
唔好唔好唔好唔好唔好唔好唔好唔好唔好

google偉豪偉豪唔好唔好個段嘅時候搵到呢個
講緊咩事？

utube 4仔睇質素架
好嘅唔bam差嘅一個鐘內bam

好似係火雞

直頭係

冇記錯肯定係

搞到球員公會應該得佢夠膽入會

球員公會第一個要清算既係咪垃垃

一定
係比較想知佢係球圈入面邊個係佢朋友

1年1000萬維持一個管治機構嘅基本架構好少咋喎

me

真係想踢又冇得踢既，4000蚊都焗踢架啦
塘邊鶴講就容易
球員今年唔知出年事
點會下下頂到恆

懂球帝久保

油渣?

狗保剩係識委過於人

成日話「鳳凰計劃做到啲咩」
不如話成日話「鳳凰計劃得咁少錢你旨意佢做到啲咩」

鳳凰計劃嘅錢係連一個石門場都唔夠起
請下人、令機構似返個機構，算係咁啦話

要屌都係屌計劃點解得咁少錢、點解似乎無以為繼等等啦

山雞計劃既錢唔多過南華過去幾季班費好多

公屋落成量不足，申請人輪候時間愈來愈長，冇靈魂政府一直歸咎覓地建屋難，只顧向綠化地及郊野公園埋手，對其他可發展的土地視若無睹，事實上香港閒置土地俯拾皆是，本報發現其中一幅有潛質發展房屋的土地位於大埔富善邨旁邊，佔地逾6公頃，面向海濱公園，足以自成一邨，興建多幢公屋大廈，提供4000多個住宅單位，讓逾萬人安居。立法會議員、大埔區議員和公屋團體均促請政府考慮發展該地，地盡其用，解決公屋荒問題。

該幅土地位於完善路、大發街、大華街、大福街交界，西面與富善邨只有一路之隔，步行到富善邨商場等設施只需數分鐘；南面是大埔海濱公園，建成的單位大部分可享無敵海景，居住環境宜人；東面則是大埔工業邨。根據大埔分區計劃大綱核准圖，該幅土地為「政府、機構或社區」用地，面積66,677平方米，要改建住宅，須先向城市規劃委員會申請。

該幅「靚地」閒置最少廿年，現由多個政府部門和機構「瓜分」，以臨時租約批出，包括佔地最廣的建造業議會大埔訓練場，場內放有天秤、吊機及建築器材，但本報記者日前所見，使用者僅「小貓兩、三隻」，現場人士指「每日有幾十人來上堂、考試。」其次是土木工程拓展署提供給兩個山泥傾瀉工程承建商用的地皮，只放置數個貨櫃；至於路政署新界東快速公路保養中心則停泊多部工程車。餘下還有兩個停車場，其中一個已騰空。

該幅佔地逾6公頃土地的旁邊，更有一幅面積8371平方米的土地，本來規劃作休憩用地，但由渠務署提供給林村谷污水收集系統承建商之用，放置了數個貨櫃作辦公室及一些生銹機器。兩地面積加起來足足有7.5公頃。

不過，發展該地皮有阻力，原因是地皮位處有潛在風險的煤氣廠1000米諮詢區內，建屋前必須進行風險評估，並須獲「潛在危險設施土地使用規劃和管制協調委員會」批准。大埔區議員任啟邦坦言該地閒置多年，區議會先後提出興建公營房屋和泳池，但政府均以接近煤氣廠為由拒絕，他質疑土瓜灣同樣有煤氣設施，附近亦有民居，而大埔工業邨也有成千上萬人上班，認為政府應克服困難，「總好過打綠化地帶主意」。土瓜灣早於上世紀卅年代已建成煤氣廠，馬頭角北廠至今仍作備用，毗鄰就有逾半世紀的十三街唐樓群及多個屋苑，近年更有大型住宅項目落成。

香港測量師學會前會長何鉅業指煤氣生產過程安全，氣體經過處理才排放，相信要通過評估建屋難度不高。

毗鄰的富善邨同樣位於煤氣廠諮詢區內、最近處相距亦不足半公里，立法會建築界議員姚松炎認為最佳做法是搬遷現有煤氣廠，指「冇理由因為煤氣鼓，就任得塊地係咁丟空！」又指有潛在危險的設施隨着城市發展遷往更偏僻地方，屬一貫發展模式，以美孚新邨發展為例，便是不斷搬遷舊有石油氣鼓以騰空土地，「呢啲設施土地契約一般都好嚴謹，政府有權要求佢哋搬走」，建議以換地換取雙贏。

點解我要貼因報新聞，因為⋯⋯

就係同一塊地 而球場及設施周邊已經佔左地皮嘅一半

好明顯，又係市政局年代已經講緊嘅
納入左689&777五年計劃，真係只係爭撥款

btw圖入面最下一段⋯⋯大家自己睇

咁撚大雨邊到都死啦

佢地ig成日po去睇日職 究竟邊個去呢

上一頁下一頁
【明報專訊】鳳凰計劃當年另一重點是要將香港聯賽職業化，足總在2014/15球季改革甲組聯賽，成立有完善升降班制度、球會在管治及營運上都要更專業的超級聯賽。港超聯成立3季至今，升降班仍然混亂，每次都要待開季前才確定參賽隊數，去季有內地球隊富力「空降」港超，來季更有南華自降甲組。

足總研引罰則 或罰幾千

港超亦不是所有球會完全符合職業化的牌照制度要求，當中包括球會架構、教練和醫療團隊資歷、球員合約和保障、財政等範疇。班費相對較高的傑志、東方、未降班的南華和飛馬或能符合所有要求，足總董事兼飛馬主席梁芷珊說，一些中型班亦可達到大部分標準，但有小部分球隊或有較多標準未能達到。她透露近日與董事商討，或會就球會在某些項目長期未達標作懲罰：「若有球會在某些項目完全沒意欲改善，或會罰款，但只會是幾千元，因真正目的不是懲罰，只希望令大家進步。」

能否達標很大程度取決於金錢，而球會資金來自班主，梁說要經營有規模的球會所費不菲，飛馬去季班費便約2000萬元，「每月百多萬，不止出糧給球員，還要安排居所給外援，幫外援的子女找學校，這些全部要錢」。

梁指曾建議政府對企業投資港超球會提供稅務優惠，以吸引投資者，但暫時未獲接納，「政府的答案是找專家研究過，認為香港稅率低，作用不大，但作為商家，稅低一樣要交。其他大機構若想履行社會責任，他們寧願捐錢到保良局或助養兒童等免稅項目」。她說所有在港投資足球的班主都蝕錢，但期待吸引多幾個這樣的「黐線佬」：「若10隊都極具規模，情况就很不同；若什麼都不做，就只能祈求上天有這些人出現。」

香港人好識貪 佢地唔會直接攞 加人工同福利比自

以前傑志請哂AC/國米/祖記黎香港
港隊請到巴西/曼聯
英超挑戰杯都唔係第一次有

有乜撚計劃成效可言
都on9

lm

講到尾 幾千萬真係好撚少
就算直接分畀球會都做唔到咩

當年個體能測試要幾多

其實政府既錢係唔可以直接俾球會 所以只可以最大用處俾錢足總請人

即係咁講 佢地成日話要見到去左邊嘛

政府最應該做的
係起多d足球場
俾職業足球隊練波用

d錢無落佢地袋
所以咪嘈囉

有無人有呢張經典碟？
邊度仲有得買？

其實有無得睇足總d職員名單
睇下佢四千幾萬請左咩人都好呀嘛

掉幾千萬出黎當做左野 政策範疇幾乎冇野支持 然後有人嘗試做多d就俾人話呃政府點點點

當傑志起傑志中心都可以被人話呃馬會錢
就明白香港有班人係反智

何止呃馬會，何廢老仲話呃埋政府添

乜撚野都賴高級顧問 其他董事死架咩

件s dominate 足總

何廢老思維
件s=足總皇帝
其他足總人士包括董事=件s 的傀儡

遲下可能佢會話件s做埋知特首

為抽而抽 煩膠

Kkp去夢想？

真？

講真你地個canny bb仲乞人憎啦
又支持畜力又成撚日幫足總講好說話

有無話拎完錢之後請多左幾多個教練

神婆支持畜力入關係抵屌
其他嘢見佢都算開明改革派

香港隊都多左體能教練 助教人數都多左

d人屌鳳凰計劃d錢大部分去咗人工度
其實大部分錢用咗落人工度係好合理
足總係硬件開支上唔會好多
又唔洗交租
得幾千萬又無可能用來興建球場

想睇下實際多左幾多人姐

唔講仲以為山雞計劃幾十億
幾千萬又想起球場又想港隊成績突飛猛進又想改善架構又想保障球員又想搞好青訓

t咁快搞掂單野？

下季港超各球會可以諗下㸃樣吸納原本睇南華的球迷
死忠非南華不看嗰班應該吸唔到
但係有部分中立花生友係有可能被吸引去睇其他球隊比賽

AFC不承認港超季後附加賽, 足總杯冠軍才可踢亞洲賽
下季取消菁青杯
銀牌又雞肋

下季足總盃好睇了

狗保真係J到痴左線，搵坡豬3月同6月觸球傳球次數證明齋戒月係冇影響，佢係咪當左我島同巴林係同級

南華幾千廢老球迷話無南華唔會睇港超
我地後生果批有d有睇其他球隊比賽，區隊都唔少

佢贏完坡百果陣話過至少會贏一場巴林
講到食硬巴林咁

足總盃可改為分組賽
銀牌獎金要增加，否則好雞肋

得返10隊
好大機會有三個盃賽

佢話佢係博士嚟，其它人唔識野

有好多買老人飛阿伯
入場係志在消磨時間
無南華睇
我估佢地會將同一筆錢
用來睇其他隊
所以各隊要爭取呢類球迷入場

你有女嗎？

贊助南華重奪甲組冠軍
2018再戰超聯

你 book了的是麗晶大賓館

南華體育會咁對班球迷，仲值唔值得繼續支持

我傑媽劇停大計
凡持有南華球迷會會員証人士，均可免費參加我傑一家球迷會
用任何南華物品一件，均可換取同樣我傑物品兩件
例如用一件南華波衫可以換取兩件我傑波衫
一條南華頸巾可以換取兩條我傑頸巾

星期日d青山病人又走晒出黎

之前東方用銀彈搶人
而家俾人搶

東方無得打亞冠小組賽
仲有無條水喉都未知啦

踢富狗害死自己
肯定港隊唔駛預佢

我又唔明點害死自己
上季我國番生
托利晃咁廢都有得踢番超聯
仲有fat哥有咁多機會

成立"救救小南華基金"

凡每一位球迷入場觀看我傑主場賽事
或每售出一件我傑波衫
我傑均向基金捐出$10

基金用作未來南華重返超聯之用

富力咁大手買入藉兵 唔通真係肯接受註6出4
佢地啲青年軍都當做外援？

咪玩啦
註6出4練得幾多個支那仔

屌你老母東網
無家者世界盃咁細個場都拍到咁閪
波又追唔切
又要成日zoom in
你班camman係咪弱撚智？

這樣做對富力有甚麼好處

收柯打彈出彈入香港聯賽
做下波膽又可以令香港足球發展不穩
有咩唔好

所以大家先估佢繼續有特權
可以出3個香港人再加外援

職業球員落麥花臣屈機

仆街
入唔返fb
佢話要用真名

富釛係咪唔可以用香港亞洲賽位?

當然唔得啦
亦唔見得佢攞到

支共最喜歡用"一個支那"原則去威迫國際組織
未來可能會叫FIFA DQ香港同台灣會籍

我島稱霸東亞區區巴林算咩

博士有幾撚巴閉
呢到班戇鳩仔都一堆學士碩士啦

見到你啲留言無啦啦消失左

未到2047
應該唔會掛

一個支那冇錯呀
香港台灣都唔係支那

用三國人物名啦

有亞冠外踢有乜咁特別
佢都唔會望亞洲賽可以幫到佢更上一層樓啦
邊間offer高d人工咪去邊囉

亞冠正賽都踢過啦，果一場外圍賽唔會令到佢昇價十倍

無論畜力變得幾強 下季大家要繼續杯葛
向支那隊說fuck

承諾畜力主場一定杯葛

係啵 陳文輝點 直接退役定點? 當年對佢期望幾高

唉下季陪女睇大埔算，反正應該有我鈞，我車，我聰
得閒睇下飛馬睇我勇，我9,我聰我柒

操起先算

乜鈞

梁冠聰: 新球季一定會為自己「樽鹽」而戰！

下季撐起港甲

食麥當勞薯條個樽鹽？

呢兩個唔係超聯質素都踢到 你就知上季富力係亂鳩咁搵啲人返黎啦

kkp入波

佢係心態問題多過身體問題，驚自己傷

新菜季定新賽季

樽鹽means唔好記錯菜名同價錢

上季就關係, 今季就實力

Sor, 賤晃留隊, 今季係關係+實力

含大對佛山事件後好明顯香港球迷已經俾支那方面當賊辦
完全冇興趣去支那睇波

我係主客直播都唔撚會睇 見到支那隊就唔開胃

外來球隊就一定唔得
前幾季新加坡十二獅同汶萊XXXX分別贏馬超/s league冠軍都唔出得亞洲賽

我諗黎緊點都會收緊番啲掛 上季就話太趕先話搵唔切有水平香港球員姐 今季無藉口再出咁少啦

想得自己那麼高

如果有真草場加操，作為球員梗係話好架，更何況東方都無心亞冠，做乜要踢東方呢

註6出4咪就出佢地眼中精英中嘅精英黎
對佢地黎講都唔夠青年球員不如俾最勁嘅落黎良性競爭好過喇
又趁機r到外援/俾要放棄嘅外援打半季最掃走佢

死好耐無入過自己個 facebook

賣菜唔駛比人當狗咁撚咪有樽鹽

辛祖會唔會去畜力

你咁講南華冇約班球員會唔會去埋畜力

改名做南華公主灣囉

仲有最主要睇錢姐

下季有冇港超隊簽你呀

月尾先有u23睇

如果富力跟足規矩對香港波唔係好事咩？有錢有場，又有得真作客，咁唔滿意蝗蟲咪場場比賽入場屌鳩佢地囉

話明係港超聯苦力係香港波

富力留呢3個侯俊傑, 涂東旭, 麥嘉鍵夾香港人應該幾勁

加埋美高 robert gio

如果富力買哂最好的球員
會直接削弱其他隊實力
到時其他隊出去打亞洲賽
成績會大受影響

一定要除褲

。假設富力 win 港超
係咪就無左分組賽位

你冇每日踢波 所以你冇識波牌！

唔係香港波我屌黎做咩？
富力呢隊野從根本上都唔應該出現

基奧臨尾香

呢條on9 數據帝

我國定基奧勁

去印尼

杜奧巴香乜撚野

我國

當係一年公幹囉
可能照計嘅

畜力咁鐘意入籍兵 搵埋基奧啦

如果佢跟足晒港超聯規格 包括比賽場地都係香港
我唔反對佢贏港超踢亞冠

情況同橫濱FC一樣

我大大話話係我島踢咗十幾年波 連波總嘅人都同我踢過 足以證明我久保有識波牌！

本身唔係香港人都可以計公幹

WE ARE 我島

村長叔叔華麗留名

十卜我傑球王華度斯

我唔識法律架
上面有巴打咁講我轉述多次咋

如果雙倍人工 gio都可能為錢踢兩年番巴西啦

我都唔覺佢有意長留香港

跟足規舉先講野啦
註6個外援出4個呀
支那仔都計外援

算啦
基奧入籍得黎都退得休啦

真定假？

咁英國都唔淨係得英格蘭球隊啦
何況香港市場同球圈咁細 要整10有水平既出黎都好難 依家有其他資金入黎都唔係壞事啊

個問題係中港而家咩關係先
我同意係硬件上富力的確唔錯 但都要考慮番大圍既意見架麻

六國破滅，非兵不利，戰不善，弊在賂秦

怪唔得佢人生大部分選擇都係錯誤

25歲如日方中加盟晨曦為跳去其他地方
黃金28歲結果去唔成歐洲上去中甲
去到開始退化嘅34歲先講入籍問題

佢鄉下達奧治安喺巴西黎講算比較好
搞到咁返巴西吧啦

咪又係文匯報囉

true
睇名嚟identify條友係咪Muslims真係好

呢個係石明謹定久保 太戇鳩冇深究

中甲人工高d
而且入籍香港好有吸引力？

香港呢十年都係得一單咁嘅嘢
上次係韓農WTO示威
仲要魚革好明顯係政治迫害啦
巴西係咪好安全？Rio啲貧民窟日日都有毒販(珍珍)槍戰，日日有人死，dllm，香港上次有人死嘅protest or riot喺幾時？

巴西友日日運幾百噸蝦片㗎啦

入籍我島有吸引力
入籍快，
可以雙重國籍，保留本身本passport
隨時又可以用亞援身份掘金
等睇我島不停派護照

雖遠必誅

佢當年以佢水平唔黎香港可以有其他選擇
眾所鳩知佢2年晨曦係不斷退步
佢打中甲人工好似只係比香港高2成
都唔揀支好啲嘅球會

中產黎講入籍香港對下一代比喺巴西對下一代好
考慮入籍香港嘅吸引力
需要了解足球係負數
本身個城市先係優勢
達奧係當年二戰軸心國戰俘遷移開發嘅農地鄉村黎
冇咩好打劫所以治安幾好

Gio佢應該係意國血統

俾passport
數百個當係碎銀

入籍台灣同你落街拎傳單一樣
不過唔明大家成日提台灣做乜撚野
人地點派關我地撚事咩

因為香港再咁攪就黎要視台灣做假想敵

因為我島東亞最強

通常呢d鳩屎野都係果份報紙果份記者 有咩同痿員長講好似又係佢

都on9
點搞
支那國籍法邊度搞起
不如搞香港足總脫亞入歐啦
9up要有譜

久保篇廢文真係
個page得1000個likes就扮哂識波
Ramadan點都一定對球員有影響㗎
2014年世界盃16強德國對Algeria
好似有Algeria投訴齋戒影響球隊自身表現
大佬啊，日落前唔俾食嘢，要水都唔飲，咁都可以冇影響？
有個point仲，用vs巴林嘅數據同vs Singapore嘅嚟俾，第一首先兩隊唔同水平，第二其實touch ball 真係冇乜討論價值，點解唔用跑動距離？

有齋戒月
又唔代表球員會守齋戒

大把耶撚未婚扑野啦
我真係唔撚信新加坡班球員會守齋戒

講緊足球個發展唔係國籍法

唔講入籍兵
講青訓人地都做得好過你啦

似佢鳩嗡多啲

邊個反久保就係同我島足球為敵

青訓一般
但入籍果d全部高質

狗保再鳩噏落去我島下場實輸

學台灣青訓我是咪入錯台

連人地青訓都打唔贏就話人一般

學就未必，但完全唔夠打都係事實

true
之前u18, u22輸過比我島

澳紐、英威、瑞列
呢3個地方特色係兩地fd到公民權統一/劃一無異
想問香港同大陸而家咩關係先+1

穿上英甲球隊貝利68號球衣的戴偉浚，11歲便離開香港，隨父親到英國訓練足球，由逐間球會敲門，至接受地獄特訓，到克服種族歧視，他都一一撐過。今日，浚仔已是英甲球隊貝利的一隊成員，也是唯一一位香港人，目前有機會在英格蘭三大級別聯賽之中上陣。

宜加邊個先係垃圾牙？分清楚先啦

Tsun dai

自己唔識野真係唔好話人廢啦 U隊同人打差唔多輸撚哂啊

Dai Wai Tsun => Tsui DAI

為BC持有人；國籍英格蘭

垃立又贏!

浚仔最近更獲球會簽約，升為一隊球員，現有200磅周薪（約2,000港元）

冇BC既話應該簽唔到英國D職業合約

係，要工作證
冇BC簽唔到英國D職業合約

除非係個邊搵唔到工 否則tsun dai唔會返黎踢港隊 唔好ff咁多喇

香港U23輸過一場俾台灣
台灣青訓就等如好
仲要30年都只係呢一場

不過香港青年pot低過台灣係真
香港以前真係成日withdrew

上文話佢11歲先離開香港，即係已住夠7年可以攞特衰，關有無工乜事？

佢老豆講下je

召下佢本人應該肯返

根本打過香港U隊

用特衰佢就唔洗再係個邊踢啦

Ching應該冇睇呢幾年嘅蒲崗村道四角賽 完全俾人屌打

true
用特衰無工作證

下至U隊, 上至國家隊, 用波戰術都係比唔上台灣

點解你地仲會覺得自己領先緊人 俾人追到貼/反撚cup咗喇 香港足球我屌你老母！

雙重國籍呀哥哥，李波夠有bc啦，英國當佢英國人，中國話佢首先係中國人呀

爭論都無謂，下個月就知，上屆豬波
港隊U23亞洲盃外圍賽賽程：
2017-07-23 vs 🇹🇼台灣 14:30

唔只係 u23 係乜尻都輸

到時踢過國際賽個邊仲受唔受你咁玩？

咁都得？
可以踢港隊就好

香港贏到我停止吹奏我島一星期

希望到時有直播

當然好啦 睇住小香港俾人輪

Hi 村短

BC+HKSAR 2本都有唔係咁難理解呀嘛on9

原來如此

你有無事？佢可以喺嗰到踢係因為佢有英國護照合法工作，呢樣嘢球會無資格dispute，球會啲歐洲球員一樣

去北韓睇

我想知英國係咪都係認單一護照？如果係佢用過特衰踢國際賽，咁個邊足總要認佢係BC定特衰？

北韓主辦，九成冇

屌你老尾馬些路都可以拎西班牙護照啦
你不如自己查英國國籍法/中國國籍法啦on9仔

英國比雙重國際 如果先拎特護 後拎BC就得

認乜撚嘢單一護照嗟，佢踢咗香港只係代表佢唔可以代表英格蘭，唔代表佢無喺英國工作嘅權利

上面條on9咪撚理啦
FIFA邊可能管到人地D國籍法

咁解釋未幾好 下下屌人老母 撚知你馬些路有西班牙護照咩

條𡃁仔係咪香港出世，係嘅話如果佢老豆個bc係經居英權攞返嚟，佢呢刻有無特衰都會被當係中國人

當年華朗都係攞意大利護照喺歐洲踢波，好撚多南美球員都係

村短我屌你老尾

人地用咩身分份去用咩身分申請咪認你咩護照
英國又唔係唔認雙重國籍

咁講又岩喎🤔撈埋咗兩舊野黎睇😂

泰博

村短

雙重國籍呀，個BC 9成9係因為父或母係97前公務員，同時佢係香港出世一樣可以拎特衰

有人肯科水既話實肯播，播埋丙組我灣都得

條𡃁仔下季有得踢一定勁撚過晒香港所有華人球員，入到2019亞洲杯一定要call up

Call up埋林樂勤，仲用乜鬼徐德帥李康廉

太心急ma,林樂勤?
2019年有sean ,迪高果d用tim

根本送d細佬去外國青訓點都好過係香港做山寨王，睇下av堅個班仔又廢又以為自己係球王

做咩事

亞洲盃一月踢
呢班唔會入得切藉

村短俾人屌老母

迪高好似2018年尾入到
sean未必得

村短你d霸氣去左邊

村短真係好撚短

大家麻煩繼續燈U23
燈到捧盃
佐敦仔同北泡仔都頂唔住連登力量

燈到永續kim

又唔係好覺果班當自己係球王，反而我嫌佢地唔夠信心添

我唔知英國俾雙重護照姐

為大家帶來興奮同刺激 推成日都冇三十頁

洋務運動
講真, 外國不論硬件軟件都遠勝香港, 如果第時我個仔想踢波都會送佢出去踢

search英國國藉法
完。

英國不嬲都俾
利申: BC

呢樣野真係有病
BNO都係一種英國國藉
作為香港人唔知好難唔俾人屌老母
仲要唔知聯賽計國籍同國家隊唔同計法
港超撈埋身份證入去玩明明仲複雜
google下唔撚得

蘋果即刻有佢

係街會唔會同你睇哂佢

放心啦，我有仔嘅都會俾佢香港出世，等佢悲慘地首先係中國人，然後帶佢返澳洲踢

仆街啦你

香港出世拎永居
去外國claim外國國籍
ching好波

55 你繼續

佢心態好好

好似係有人po上黎 呢到先講佢

好日唔入黎 一入黎就比手足瘋狂問候

係維港姐 其他都好聲好氣咁解釋

金狗撚會call up咩 又會話咩冇直播睇唔到佢踢成點嗰啲架啦

係屌架啦
唔通睇你村短就唔屌呀

19年金蛇仲係咪到🤔定永瀆金蛇

應該會call嘅
英甲喎

癡撚線

洗唔洗起哂鋼

咁你喺呢件事上又的確係好7

心態幾好啵 話自己專心踢波唔做多餘野

所謂嘅憤青大對決

btw都冇劉度vs9527咁激

講真，英甲嘅片或者出場資料一定比葡乙齊嘅，到時條76金好難用呢個藉口，而且條𡃁仔又無祝佢身體健康

說的是 我一直撈亂咗 姐係周定洋玩雙重國籍又可以永瀆蘇超

老師又中..........伏

今集fm有冇戴偉浚

拎個傻嘅同我比

我島派護照戰術又成功

拎鳩沖同tsun dai比is 侮辱

~~~~~~~~~~~路過~~~~~~~~~~~

唔好侮辱傻人

駡戰推post

下一round, 邊個同邊個格

戴偉浚打咩位

不過周定洋唔係毫無機會打蘇格蘭隊
冇咁快去加入台灣隊

Yes working holiday

中場全部位都打過

如果好似younes咁就好笑

陳偉豪同陳活撚

成日po d load十世嘅gif

法國東方打氣區連日丙水平都不如

Younes完全係德國嫡系
黎巴嫩係抵被人笑

算啦 香港打氣文化未普及 打氣人又唔多
係港隊最好氣氛

左手打右手

人都冇點打氣

始終都係班唔打氣又要坐埋去球迷區既廢老累事

南華上次攞冠軍嗰年佢踢足全季 差啲攞埋足球先生喎

唔會la,周定洋英國籍架，英國青訓，幾年英國撈唔掂，上年去到蘇超大爆發
我島今次立委，體育署，外交部出馬幫佢拎護照

一陣人哋射落牆都唔益台狗，出一場5分鐘，之後唔出

淨係識屌 真係屌佢班廢老啦

【港人踢英甲】港版足球小將月薪八千 戴偉浚誓圓父子英超夢

港人開口埋口講夢想，但有幾多付諸實行？面前穿上英甲球隊貝利68號球衣的戴偉浚，11歲便離開香港，隨父親到英國訓練足球，由逐間球會敲門，至接受地獄特訓，到克服種族歧視，他都一一撐過。今日，浚仔已是英甲球隊貝利的一隊成員，也是唯一一位香港人，目前有機會在英格蘭三大級別聯賽之中上陣。原來，浚仔艱辛背後，只因想為父親圓英超夢。

「我四歲開始踢波，嗰時喺場邊執草，睇老竇踢波。」現年僅17歲的浚仔天生擁有優良運動細胞，父親同樣是波癡，曾踢過港青，也愛看英超，在耳濡目染下，浚仔自小與足球結緣，更曾擔任香港巴塞足球學校隊長。「慢慢就踢得越來越好，之後就諗過去英國踢。」

浚仔爸爸坐言起行，在浚仔11歲那年，真的移居英國為他鋪路，後來浚仔加盟了雷丁青年軍，轉輾間又去到英甲球隊貝利。「一去到嗰陣時，其實好辛苦。」球隊不乏黑人球員，大部份都是體力型，浚仔起初連搶後備席都很困難。加上他是華人，難免遭隊友歧視。但這亦令他明白到，若要成功便更不能靠別人。「歧視一定有，不過你一定要克服。你咪當佢玩吓囉，同你講吓笑咁囉。」

為了爭取出場機會，浚仔比任何人都努力，尤其華人體能和身形都比西方人輸蝕，唯有在體能上多下苦功。「譬如做GYM要做多人一倍，你體質肯定冇啲鬼佬咁大隻，所以技術你一定要超過人哋好多。」

皇天不負有心人，浚仔的技術全面，雖身形略單薄，但仍能在中場搶佔一席，並偶爾為球會取得入球和交出助功。最近更獲球會簽約，升為一隊球員，現有200磅周薪（約2,000港元），但距離英超之路仍很遙遠。「暫時未諗轉會，想睇吓自己個水平喺大人足球度踢到邊一個地步先。最想梗係踢到英超，因為英超可能係全世界最TOP嘅聯賽。」

面對坐冷板、遭隊友歧視、做額外體能訓練，浚仔都一一捱過去，但最艱難可能是要學習獨處。浚仔說：「依家都係我同爸爸過嚟英國，阿媽就間唔中隔幾個月過嚟探我地。好多時老竇要返香港，所以都要自己生活，出去買嘢食呀，自己煮咁。」一人在異國，雖則有一班外國好友，但浚仔甚少跟他們外出消遣：「講真我老竇咁辛苦帶我去英國，都係為咗踢波啫， 無謂做其他嘢囉。」

在英國六年，浚仔偶爾也面對失意，幸得父親一直在場邊鼓勵，父子情也在此建立：「佢成日都覺得我有少少空間可以進步，每一次比賽或者練波， 都捉得我好緊。次次都睇晒，就算幾凍或者幾熱都好，都一定會到。」問浚仔會否跟爸爸慶祝父親節，他說：「唔會喎，好少慶祝囉。通常都係食餐飯就算，可能睇場戲。」

對於浚仔爸爸，眼見囝囝浚仔一步一步為彼此的夢想邁進，也許已是父親節的最佳禮物。

十月前應該得，可以踢亞洲杯

港產足球小將戴偉浚獲英甲貝利職業合約

曾代表香港青少年足球代表隊出戰南京亞青運的戴偉浚，早前獲英甲球會貝利予以職業合約、成為一隊球員，新季將追隨前紐卡素中場、現貝利領隊奇勒征戰英甲。
約7年前隨家人移居英國的戴偉浚，自小在香港球圈已薄具名氣，為1999年出生的一批小港腳之中，比較「標青」的其中一個，即使移居英國後，也曾獲香港足總數次徵召到青少年代表隊，參加亞青運、中國濰坊希望盃等青少年國際賽事。

戴偉浚曾加入雷丁青年軍，及後成為貝利青年軍成員，在青少年賽事有不俗表現，這名在球會官方英文名為「Tsun Dai」的中場小將，在上月貝利公布留隊球員名單時，也正式確定獲得職業合約，新季將為貝利征戰英甲，也是繼本地足球名宿張子岱之後，另一名在英國球壇獲職業合約的香港人。新季將初戰英甲，戴偉浚夢想雖然是將來登陸英超，但現階段先期望透過一隊賽事了解自身水平。

戴偉浚為今屆亞青盃適齡球員，香港青年軍主帥郭嘉諾曾表示，期待戴偉浚今夏能參與香港18歲以下代表隊集訓。不過，隨著這名小將成為貝利一隊成員，能否獲放行出戰亞青盃外圍賽也是未知數。

貝利去年也曾給予現已登陸港超的林樂勤、謝家榮學徒合約，但兩人因取不到工作簽証，未能為貝利的青年軍踢正式比賽，半年後即回港。

應該唔會為咗我島咁玩掛

「講真我老竇咁辛苦帶我去英國，都係為咗踢波啫， 無謂做其他嘢囉。」

仲要話人企起身阻住晒

學閪有球會高薪請都唔去心態高下立見

其實林同謝嗰陣應該係即刻搵個歐洲經理人幫佢哋去啲鬆啲例如比利時荷蘭嗰啲搵機會，依家返咗嚟就無lu

廢伯成班戇鳩鳩 好似日職咁先好睇

蕭高進老豆香港人，但唔係香港出世無住過，無得踢港隊

蘇冠鬼仔住夠香港7年，但未必會

其實除咗站立打氣區
仲要開個類似日本嗰啲「無音見學」嘅分區俾呀伯

比啲掌聲自己

蕭高進其實連中國國籍都冇

蘇冠鬼仔要拎唔難
不過冇人跟係煩

jh依間agent好多球員簽左？
大公司？

廢老話全個世界都係佢哋嘅鍾意坐邊就邊

jh靠當初大埔財困幫佢地搵水喉喺香港起家再簽幾個澳洲佬俾佢地
之後有伊雲踢過南華都係佢推介
法佬基藍馬有得上中超又係佢一手一腳促成
仲有同馬拉歐洲做生意

巴域斯 禾尼亞 謝家強 Tyson都係佢

bury好似幾鍾意香港人

基本上所有澳洲球員都係佢推介

Jh全名係咩？

James hardy

熱血泰臣去左邊

睇錯jamie vardy

澳職，唔係咩？

西流lol,之前亞冠都有出過 同upset ryan一隊

之前蕭高進好似話想踢支那國家隊，宜家唔洗諗lu

ryan好似去左踢次一級聯賽

新工？那隊？

中國進

【西班牙翼鋒加洛斯加盟冠忠南區】

冠忠南區宣佈由西丙球隊美利達簽入翼鋒加洛斯(Carlos Rodriguez)。

現年29歲的加洛斯過去大部份時間都在西班牙乙組及丙組上陣，一直保持穩定的上陣時間，近五季累績取得超過二十個入球。

加洛斯非常期待這次機會，他說：「對於加盟冠忠南區感到開心，希望自己能夠盡快適應香港環境，亦會嘗試協助球會達成目標，我會很快和大家見面。」

至於主教練鄭兆聰認為加洛斯的來投將會加強球隊側擊能力，Ricky表示：「球隊一直找尋類似蘇沙踢法的球員，我們亦考慮到萬一蘇沙受傷時，都希望有這類型的球員作替補，而且身材不俗，雖然在這個位置上都有球員作選擇，但身材較矮小，在港超上較為輸蝕，因此加洛斯可以加強優勢，最重要他很想嘗試來港發展，所以最終簽入他。」

【Carlos Rodriguez to join KC Southern】

We are pleased to announce another foreign player, Carlos Rodriguez from Spain, will be joining KC Southern in the new season. Aged 29, Carlos played for several Spanish football clubs in the second and third divisions, scored over 20 goals in the last five seasons.

"I'm very happy and excited to join this great club. I hope to learn faster of this country and i will try to help the team to get the objectives. See you soon! Go Southern!" Carlos said.

Our head coach Cheng Sin Siu Ching Ricky is confident that Carlos will sharpen the attack from the sides. "We have been looking for players like Wellingsson De Souza especially when Wellingsson De Souza gets injured, we have to find a player of similar type to fill the position. We do have several on hands but Carlos should have the physical advantage over the others in the Hong Kong premier league. The most important, Carlos is keen to develop his football career in Hong Kong, so the deal was closed." Ricky is happy to have the Spanish player joining Southern.

#冠忠南區 #冠忠巴士 #kcsouthern #發放正能量 #unityisstrength #wethesouth #southforone #carlosrodriguez

我哋得唔到嘅嘢，佢哋都唔使旨意可以得到

支那國籍法累香港之餘
亦累埋支那國家隊

全世界各地勁多有華人血統的混血兒
相信有不少好球員
上個post先講

墓臭無得留隊

西丙
翼鋒

咁即係浚仔好快就可以踢港隊

新援翼鋒黎 正前得馬高斯
永續墓臭！

佢應該肯踢？

Sauce ?

喺香港住左11年，情感上應該ok

就算近年走左都有返黎幫香港踢u仔比賽
希望佢肯幫港隊踢
btw佢係攻中/翼/防中

南區簽新翼鋒，墓臭雖然係本地球員，但係太廢，南區應該會放棄

去唔去苦力

過幾年踢英超

好多年前係咪話歐沖有日丙水平

日丙真係幾啱佢呢類型球員踢

唔太清楚，佢身形單薄既話，防中不太可能，除非有既片睇下

慢慢黎啦，如果能夠去到英冠都唔錯

林樂勤係咪未完成中學？以佢既cv,同踢過英甲青年軍，係咪可以考慮下其他歐盟國家？荷蘭同比利時？

9upper落山了 南華會同有約既球員解約
睇黎拳贊 高美斯 sean 少爺仔變搶手貨

休學
英甲無工作証，無比賽過

乜浚仔個case有幾難明 先係華人再拎bc炸嘛
可代表港隊

穩坐英甲or第四級聯賽算好好架喇
唔睇好可以去到英冠

我唔太清楚佢踢咩位，唔係唔知佢可唔可以踢港隊，唔好一黎就話人

依家先17歲，起碼要過多4年先會有鬼嘅身型

唔係話你 講頭先 quote左你唔好意思

Me sorry too

南華解散了

圖？

個次睇琉球, 覺得佢地d技術好過歐沖, 同埋人地d配合係由細到大咁踢有form, 唔覺歐沖會夾到

你會去邊

岩岩開fm都見到佢

銀行盃選成35個人都唔選唔到戴偉浚，仲要佢踢u18

fm有咩實力
17歲上一隊應該幾勁喎
潛力去到邊

咁可能我睇緊果場係下游

感覺上歐沖會勁過呢兩隊

跟住冬蔭波個分析砌左個19-20亞冠1+1爭奪戰excel
大家可以down黎試下計下數
如果d數有錯勿屌

富力玩銀彈

南區買左個外援叫加洛迪古斯西班牙既
個樣唔似29歲

屎b

一個save pa83,一個就94 應該random?

當年大阪FC肯簽佢(根據佢自己講)，
但人地講明話預左要做後備，
之後佢就決定去葡萄牙唔去日本

笑死

港超球員有唔少都有日丙既水準 但人地唔會要你依d外援

港超球隊東方龍獅下季重新出發，更會出戰亞冠盃外圍賽，力爭再次打入亞冠盃分組賽。只是總監梁守志接受訪問時確定，攻守大將基奧雲尼及羅拔圖來季將會轉投R&F富力，其中港腳羅拔圖更是以15萬月薪簽約兩年。

上季效力R&F富力的只得曾健晃一人留隊。

苦力契仔

禾果唔係無人要啊

羅拔圖兩季收360萬

來季R&F富力大展拳腳，除了希望於廣州燕子崗體育場作為港超主場及撤換主帥李志海外，亦看中了多名香港球員，除了簽入本地球員、上季效力標準灝天的美高，亦向東方的基奧雲尼及羅拔圖招手。據梁守志指完約的基奧雲尼沒有和東方續約，而尚有一年合約的34歲老將羅拔圖則收到月薪15萬港元、即兩年進帳360萬的合同，梁守志便說：「他們年紀都已經30多歲，很可能是最後一次爭取大合同，無謂強留對方。」
基奧雲尼（右）上季多次以入球打救東方，34歲依然有一定戰力。（余俊亮攝）

梁守志又指東方財力不及對方，每一筆收購都要很小心，不過相信球隊即使失去羅拔圖影響亦不大：「一開始我是想羅拔圖踢中場，只是法圖斯離隊後他才改踢清道夫，可是在這個位置羅拔圖表現得太『老定』，有時犯了些無謂錯誤，好像港隊對朝鮮及港超對傑志的煞科戰，或許換個環境對大家都是雙贏。」不過梁守志指羅拔圖離隊雖然已成定局，目前正和富力商討轉會費，相信很快會有結果。
上季效力R&F富力的只得曾健晃一人留隊。（受訪者提供）

羅拔圖有轉會費

林衍廷會去邊呢??

狗志發了

<$200k?

羅拔圖都唔滿意，咁把炮唔見你狗志當初改用戰神中超

好似話去葡萄牙嘛

提子國？

Kim: Who is Tai?
How old are him?

佢同一堆幼幼去夢想fc,好似

又抽

我諗唔止, 月薪都150k

15萬月薪
我唔怪羅拔圖了

投靠垃垃？

狗志up乜9

香港人踢中超既價

港菁？

我覺得引到佢可能唔止錢
可能仲有樓唔係宿舍
就算係宿舍都一個住一間

如果我留喺垃隊

木寸矢豆

辛祖：富力搵唔搵前鋒呀

仆街老細，走咗仲踩人一腳

狗志真係改不了吃屎 😂😂😂

下季睇支那超擔正

唔好再笑ok？
雖然幾好笑

一陣畜力有咩事唔撚搞就好笑

奇勒係教過西布朗果個?

細牛踩面呢d可以去邊

搵左Gio la, 過主la

中國農村FC

我真係信佢會為錢去畜力

ok唔再推了

珠海仲有冇五人聯賽

唔憂嫁嘅
仲好啦，大家最鍾意ff嘅全球加盟傑志打亞冠

認真, 150k簽得roberto, 都唔爭在sandro

富力實有斟

200k啦屌

狗志真係，唔踢東方就係背後話人，係覺有問題，上季又唔見你中堅位搵人頂佢？簽中超又唔用

$70-80k

出年有得睇442+吳中超+牛榮+大眼踢亞冠外

肯定有啦

加多個戰神唔該

442 中超 戰神 大眼

拿返渣沙、扮唔care、攞彩，實際上就顯示佢有幾小氣

442下季中堅冇懸念

搵埋何國泉守龍就更perfect

而家d會員咁撚躁既
一黎就屌老母又盛

富力不如簽埋中國輝完佢北上夢

Sor，唔係完，係圓

狗志好野
有40年搞波經驗既佢
冇左中堅唔搵人， 然後叫人做替工仲嫌人唔夠好
仲當面背後講佢， 真係好野

蘇沙add我分身做乜鳩

東方會唔會直接用基頓做一季外援
洗唔洗急call米曹返黎

快啲扣佢地分

睇個款佛山應該多少都有啲縮皮

做緊野唔得閒追
隔幾個鐘又十九幾頁

其實亞援一月搵都得，可以用基頓搭442打住先

定係等季中基藍馬返黎

邊個開名rqy

版主😂

想投考巴西海軍

基藍馬☻

唔簽
Hea打外圍賽

屌你老母

啱啦 小傑仔唔駛搵中堅咁就應該去東方

睇見佢個狗樣真係眼火爆

傑志簽埋華杜斯都係唔夠打
不如hea踢好過

多謝提醒。

會唔會簽要維護樽鹽嘅大佬

咁就食得屎

大佬唔會好過442掛 442身型好fit

🐶：有442，買新後防？不了

但好笨 唔叫大隻 有小小肥

利申幾中意佢既本身

梁細佬兩個睇緊嗰隊係咩波 ？

泰國 曼谷聯

羅拔圖係東方合約未完
要中途轉會畜九的話
東方要收返轉會費都合理

又話唔阻人發達

係 但係係NBA囉 SBL同港超差唔多

利申: 試過特登過去入場睇

拒絕transfer request就話阻人發達姐
而家又唔係唔俾佢走

睇你點睇

Mike 哥 logic 橫濱年代大佬勁過羅拔圖

太多廢老啦 著件衫就當支持
搞到後生既想支持過去打氣都好掛咁

奧斯卡撩交打

巴西雙雄遭富力挖角 東方總監梁守志：六位數月薪加簽字費都留不住

羅拔圖收到R&F富力兩年月薪15萬元的報價，
基奧雲尼也獲R&F富力開價六位數月薪

周綽豐收到R&F富力近5萬元月薪的報價。

消息稱南華會提出按勞工法例賠償與仍有合約的球員解約。

條友不嬲賤過隻狗

痴線

我垃球員$4000蚊

東方龍獅為基奧雲尼開出加薪至逾10萬元另加簽字費，但總監梁守志仍表示「留不住」兩人。

5萬蚊周綽豐, 邊有其他會會俾, 富力開30k周綽豐都制啦, 知唔知價

垃立：富力破壞香港球市秩序

可能苦力俾埋租屋津貼etc.嘅額外嘢佢

貝貝

同埋gio都踢過日之泉
都唔怕返大陸
唔似香港人咁

其實巴打用嗰d音樂令人我唔舒服

曾健晃今季有冇30k

咁樣俾富力搞1搞
從此港超市場會唔會變開始多轉會費出現呢

富力入侵
南華散班
香港足球...唉

幾條富力撚衝埋去 跟住兩隊埋哂黎 佢有冇比人踩中

足總請緊receptionist同代表隊統籌
竟然接待都要degree holder

最怕變公民愉園.....

散到咁九成會...除非有新金主

預左 冇左退稅大優惠 港商難會投資

最怕連足球部都執埋
有個空殼咪仲算好

東方唔多增兵 下季傑志贏梗